[終極攬炒] 佔據大嶼山島立國 死守汲水門橋

冇內容參考

Btw我一向唔主張攬炒 互相尊重 各有各行動方式

推

唔

到